我係香港發現咗史前動物

究竟點解呢間垃圾就可以生存到

邊到

機場 midfield？

百貨應百客

機場

啱呀

你講bossini定味千

唔明點解啲人話唔鍾意味千
我覺得味千拉麵又多餸又大碗
仲抵屌過一蘭

利申: 窮撚 非打手

我個口冇味

屌你用味粉開湯底就人所共知
我食公仔麵唔好？
成60蚊食垃圾

味千都夠膽死吹奏